15人被指操控壹傳媒股價 今全部獲准保釋

警方毒品調查科昨日（10日）以串謀欺詐及洗黑錢罪名拘捕15人，指控他們透過WhatsApp溝通，3日內透過9間證券行密集式交易壹傳媒股票，合共買賣逾13,200次，涉嫌製造虛假的交投量，營造交投熾熱假象，利用社交媒體的言論「引散戶入局」，並在「高位散貨」獲利，共賺逾3870萬元。

至今午（11日）5時許，警方表示所有被捕人已獲准保釋，須於10月中旬報到。

向毒品說不
向股份說不

其實有冇解釋點解係毒品調查科負責
大導演去左邊

惡意沽空

賺得個幾千蚊，又要人告，仲要比連登仔話market manipulation
賺幾千蚊，個本駛幾多，原來香港股市咁易manipulate

當時一日由0.1升到1蚊，條女個本最多咪一兩手，under 1皮

同強國金融體系接軌

今日恆指升左 幾時拉哂全港市民
涉嫌操控股價

用支牛俾狗挖到出嚟？

故意造市食黃絲人血饅頭係死有餘辜

不過狗果邊高層係應該反對呢次行動
除非拉既係黃絲名人

黃嘅最多咪開post話自己買左幾多，
邊會買出買入，
呢班連黃都唔係，只係想賺錢炒股，
分分鐘全部都係藍絲